鬧警阻上山野蠻惡港女被起底 極速刪fb潛水

時事野黎，連仔唔好搬post thanks

大批觀霜市民昨因路面結霜被困大帽山，警方為防止意外昨起封山。不過有野蠻港女不滿警方「限制自由」，欲照衝上山，更不斷向警方「挑機」。片段一出街，即被網民公審及「人肉起底」。據悉，惡港女英文名為Jenny，曾在facebook曾就多項熱話新聞發言，包括近期銅鑼灣書店李波失蹤案等，但其fb在今早「極速」被關閉，似乎是擔心被「攻擊」，迅速「潛水」。

警犬封路,仲有咩方法可以上到大帽山

坐完監？

D黃屍惡到呢

幾多年前呀

牙清咩事坐咗幾年啊

出冊好心就俾啲心機返工啦

7頭61x